留意下自己呼吸

仆街 專注唔到其他野

今晚唔洗訓